突發！廁板開始凍

撳平安鐘

幫你坐暖佢